成個世界輸晒 老婆仔女都走埋

還債!

未輸哂 我帶你環遊世界睇清楚啲先

我要去食非洲牛肉

非洲牛肉太紅唔啱我 我鐘意葱菜牛肉多啲 剁爛仲可以煮多兩餐